[A/I] Fate/Grand Order JP [776] 執好野去CAMP未

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

尋日帝都出左新一話

要1,THX

55

認真,55

ok 55

準備好 錢

聽講係春天歸來

有橙子點會唔係春歸

我未見到有人提橙子 都係岩岩先見到

正評俾台主

屌你第5章易打過第4章咁多既

之前個cast list已經有本田貴子

應該好快見到你屌鬼，個海同入到去完全2回事

香港連檔期都未有

好撚辛苦 仲慘過比人曬卡

2.5.2先係真章
2.5.1最煩應該係指定千代女果關

隨時BD仲快

打完了開工刷病毒係咪刷ネメシス島

LM

初見隊長條撚樣中撚哂伏

空中庭園

你又有咩買

想要架車

瞓咗冇睇拜仁，係咪有人會裸跑？

我估佢係回應緊我TOPIC

FGO係手機game嚟講算易玩

之後再打一道咒都唔駛食

呢關好似要打埋5.2唔想打住

買米津件T

朝早訓醒冇望清楚個topic 以為係 準備好去camp未

mk

Reddit已經有人透
但聽講架仔響twitter收得好密

u記潮童

嚟緊ptt同reddit都唔洗上住

舊榴槤要252
但真係會打到掟電話

哇屌一條體2武肺毒

5.1都有，不過我過得5.2好刷啲

ネメシス島每粒貴10AP左右

希望各位巴打fgo status寫光復香港 練度都搞返好啲
見過幾隻香港巴嘅C呆都係1/1/2 影衰香港

抱歉

del啦
識玩一定唔會掛出嚟累人

所以仲掛緊CBA

CBA 冇問題啦 又唔係個個中C呆

中左C呆唔30技掛出嚟 回唔夠np分分鐘一下都射唔出

真係寧願佢哋唔好掛⋯

2.52果幾關真係嘔心

最慘係黑杯第一野
1&2技其中一招唔滿就玩完

試過

唯有含撚用令咒啦

2.5 邊個寫

Cls

前半 東出
後半 櫻井
A組相關全部蘑菇寫

屌你

換埋免費禮裝先呃到人

「作爲最初的引路人，那個女人將他們的生命託付給大海」
「不惜利用寄宿自身的詛咒，那個女人大鬧到了最後一刻」
「就算將“殺”以外的事物全部捨棄，那個女人也沒有停止掙扎」
「實現了生前沒能做到的事情──將希望運送到了目的地」
「就算被擊穿了弱點，那個男人也還在奔跑着」
「僅僅是爲了爭取一瞬的時間，而回應了召喚的那個男人」
「爲了唯一的朋友，發誓成爲他的夥伴」
「毫不猶豫地自願成爲被獻祭的山羊，堅信那是正道，接受了宿命」
「深愛著月亮，擊落了月亮」
「目睹一切，與一切戰鬥，然後目送了一切」
無論是誰，都拼盡所有、竭盡全力。
這片海洋，已經甚麼都沒有剩下來。
終於，突破絕海。
在路途前方等待著的，是絢爛的地底都市

2.5.1如果做動畫實喊到7彩

好睇

金術
童謠

神mad

果日抽都比佢gank過2次

大姐同阿狼
又唔撚見左兩PACK嚕
好撚開心真係

又唔開台請燈神降臨

用電腦刷素材唔知點解會係咁想課

加埋送果啲石，本身送應該有兩PACK多啲?
再自己抽4 PACK
再加上之前復刻抽果啲
好似淨係中左隻神早五星左GE賓周那
唔係福袋中番神周升到寶二真係一早就崩潰

黑仔開就搵燈神啦，又要鬥氣自己黎然後爆死咪棧自己唔開心

都唔算黑
睇番上次課金紀錄
4月尾
算係還番

但加埋252先至完整
不過真係要執番好D細節佢

原來個Pool Date係前輩助攻

咁自己就係燈神點算

真係新手，usernames

虞姬

金閃閃added

added

小刑

加哂
但竟然有新手

泳裝小刑出FIGURE

怕醜樣真係好到位

戲言加咗

我當日金術 三藏仲激死啦

我當日金劍 中左呆毛

心諗 當唔當自己中左

屌你呆毛食咁閪多病毒食撚死咩

我都係
第一個十連術呆第一張就new左原Saber

另外之前抽黑櫻
殺變金
出千代女
即刻屌出聲

圖？

等泳裝活動換小小

第一日就30左

建議你檢討下

認真睇到My friend同熊熊果段有小小眼濕濕
雖然好多人屌2.51拖
不過某d位係幾正

有無畫師p網/twitter

灰模都未有 只係話會整

想像到會有堆摺紙兵做配件

2.5.1唔拖啦 全程走難咁款

痴撚線
貼吧度有人聲稱已錄左HF3

廢極如我都3日 30咗，仲未滿30果啲真係要檢討下

唔通香港人真係要節墮到睇盜版

全PO睇住我連歪2隻5星術

係中間去完一個島去下一個然後又下一個咁真係有d悶

Kam added

但你最後都係黃左

屌你老母 仲未有廠整尼祿正裝
明明驚都有靈衣了

ppp +jor

係
但海戰到登陸再到海神，都好燃
畫面感好強
而且拎住班廢英破三關好正
2.5.2完全冇呢種感覺

my friend
熊仔
巴索羅謬

Added ded 廢怯少女

779707752 求加fd解仼 50個位

又變返原版出果陣咁係咁比人玩

佢好玩嘛

唔該月豬準備好3隻BD既錢/入9次場
利申:喊濕左包紙巾
綺仔更加係無得頂

好健康

我都好想入場喊

我都想入場

我都想入場..

抵啦

我係台灣人啊hi

920437111 加左講聲

養生game

[閒聊] HF3 春櫻之歌 簡略心得

劇透
哭了

做乜咁睇唔開入劇透post

BTW神父舞台挨拶cosplay埋6支黑鍵

算啦 等佢交換卷種子 唔刷了

個劇情都咁多年 仲可以算劇透咩

加左一D之後先追加而月豬會更感動既畫面

真 原本嗰唯一唔知嘅係行邊個ending 見到官方張天之杯伊莉雅就無懸念 2020年啦 仲有人唔知hf線劇情

俾人劇透左沒櫻之夢
依家好嬲

名木added

最後個氣氛會令你懷疑有無記得櫻之夢條件

巴打好似一段時間冇玩

香港幾時睇得

不過綺仔把黑鍵原子筆幾重手
但係貴過合作個支酒(2500>2300)

搵到了

巴打我到而家都未刪你

想奶貓貓嘅肉球

有伊莉雅就有我

腳跟一出場已經破左金身但堅持住希臘第一勇士
出唔到寶具既my friend
仲有前面基本上冇用既夏綠蒂
最緊要係伊阿宋既反差

呢d都寫得好燃又真

如果行櫻之夢會有幾多人屌鬼

教練 我想入場呀

無錢

伊亞宋真係cls

if咁 現場睇我會發顛lol

部份Staff list

刷完餅乾刷$

逆風戰神

唔該月豬準備好3隻BD既錢/入9次場

利申:發顛咬爛咗包紙巾

一直用金羊皮扮自己唔驚， 受重傷都扮冇野

改觀了

我都想 仆街林鄭

252我覺最大敗筆唔係對姐弟
而係堆從者已經全體仆哂街
堆從者的回憶殺根本放實時進行都唔係問題

HA!HA!HA!

251淨係為咗熊仔出寶具冚包散都燃到仆街
Hector出一幕飛2槍都已經印象深刻

252除咗lost data之外都冇乜燃位
就算神祖出場都有啲為出而出

要燃位都有既
金時部野初出同打宙斯連鎖召喚軍神出黎段片cls
神祖出場無咩特別，但後面帶data lost埋眼就氣氛唔一樣
仲有隊長天球擋聖槍同用大令咒
Pepe一下打到道滿last life都好正

252氣份比251無咁多氣伏係真，但都係好睇
問題係很多細節位做差左

清左800萬友情 可以停手了

einhorn added

整左幾多張滿lv禮

feel到呢個po都會有hf劇透 唔通要自己封網封到上映

咪上ppt/貼吧應該OK

252好嘅地方，同2.2一樣，都係得個END好
而且好幾樣都係磨菇寫
櫻井成日懶係煽情，實質好拖，又唔係真係感動到人

252我最不滿係所有野都係跟住C子個劇本走
班英靈做哂準備，立香淨係跟住做就得
而且一路去到打宙斯，又真係跟足個計劃
所以劇情咪冇起伏囉，因為真係冇「轉」

人物又唔係寫得好，神祖真係好薄，其他grand出場都好震撼，雙子煩膠
唔出返幾個幕間/活動劇情，搵鬼人廚

同2.5.1比 2.5.2劇情上感覺容易好多

252我覺得最簡單
cut左內田兄妹就搞掂
櫻井唔想寫既角真係十舊屎

劇情上明明話個海只係門口，入面先見真章
個期望落差太大

咁你同話人劇透你聖經有咩分別

如果2.5.2回憶殺果堆係見到GD先死會好好多

原本以為會有特斯拉大戰宙斯人類超越神話,結果收左皮冇得睇

入面初見殺多好多喎清

有hf 偷錄版未

利申：睇完都會入戲院睇，如果上的話

最後直路

朋友成日話佢係(劇情上)星拓之恥 船長打爆海神兩次 文西係直程係GD助拳人
特斯拉就出場幾乎都係同愛迪生鬥嘴搞笑

騎文西係咪要寶2

敵役強,自役廢

有能力抽嘅話 實好架

最強調查員都喺度 feel到san值要大幅下降

阿比泳裝靈3

bo1試用版 bo2正式版

如果下一個異聞帶前個黑點係去返特異點F
究竟會唔會趁機出HF聯動呢

R姐強化?

bestimes added

有冇大佬可以放qp禮俾cicon

原來c呆寶5加50%攻

Yes

課

35-6張 1星50LV 好似 無計到

抽

自爆囉

一早自爆咗好耐啦

???

已經成個星期仲好似開心大發現咁

唔明自爆咩 無跟開

終於有番PO 頭

日南

簡單講
日南=真人youtuber
白銀=假人youtuber

唔記得轉ac

快d 出第六章， 不列顛個異聞帶吹到好勁

有排
FAMI通話會翻兜4.5講隻船首航
然後仲要入道滿工房地獄界曼荼羅去打柒佢

マクス子 申咗

道滿重以為不列顛先打佢

對波都幾撚肥

2.5後半最後講左,道滿自己走左去唔異星神
道滿仲自言自語話邀請迦勒底一行入佢工房
TAMAMO VITCH就跟左貝利爾過LB6,亦都同異星神反左面,LB6應該就係佢終點
村正比異星神派去LB6睇下點解無樹都唔消失
神父就比異星神派去LB7搵更強嘅容器(UO)

有個小肚腩 都唔係好肥

更正返少少
FAMI通篇蘑菇INTERVIEW淨係話會開4.5,無講話係講首航嘅事
亦都有人懷疑FAMI通校對又蛇王,5.5打左做4.5

I meand肥係對波到

我可以

有冇人同我一樣 諗住唔抽野 等泳武復刻

抽,全部都抽

好撚想屌

6月先復刻完
下次都唔知幾時，仲未必會單pick

大狗係咪度

今年泳裝關宇宙組事嘅話 會唔會之後主線都關佢地事

單Pick就應該有既 但唔知幾時就真

百萬DL同新年
係得呢2個位

已經有人估阿巴今次係Universe阿巴

隨時等2年，到時環境都唔同

抽宇宙凜應該會近D
不話話唔定泳裝就有隻勁既藍卡 等月豬抽到傻

我強暴廚喎

個池幾時轉C呆

想係佢上面un 然後打冷震

淨睇禮裝都知巴打重課

唔會 想像唔點先超越到c呆

無嘢了

香港係咪冇講過Fate HF幾時上

c呆係難d，但打手好易出

B服執得

唔好執2b就得

將梅林招大加即刻補20np可以一戰嘅

我係會抽之前洗版式話垃圾垃圾垃圾，然後再真香

咁251冚家剷
想寫返252順利D平衡返掛

唯一一隻5星bo5泳武，真香

點解bilibili 可以down fgo黎玩，同陸服一樣?

B服咪陸服

唔好笑啊
我星期一就洗硬版

陸服FGO咪Bilibili做營運

係咪阿敗

全game最勁先好叫我

最少都要勁過+泛用過泳武先有心機抽
重未計每年泳活得一隻黑肉武藏咁岩is

黑肉泳裝先勁
BB,武藏
希望啊比有黑肉0e

重有黑肉小莫

想加

齊48張

啲人發現個泳裝PV好多恐怖片細節
布姐兩公婆條船名 Neptune’s Folly 出自大白鯊
巴太太 木屋掛住Jason副面具

圖鑑開哂48就算，點抽

老實精神攻擊嗰度係幾正吓
只可惜第三章代表係赤兔

今年一定係諧化恐怖故

睇下沙煩邊個最驚鬼/恐怖故
我估係前輩

有阿比 唔驚

吸血鬼真祖驚恐怖故

直覺話我聽，一開活動就會放返個真PV同真副題出黎
好似當年CCC咁

搵克總出黎咩妖魔鬼怪都收晒皮

伊莉雅啦下話

她活該變成一塊塊

桐狗終於醒

CLS

呢段都好正

好想快啲到星期一

星期一去睇HF 跟住就要打event

講起鬼故嘅話 假設妖尼姑係in 八百比丘尼嘅話 諗起死魂曲隻game入面八百比丘尼食嘅係外星生物肉 然後今次確定係關克系事 即係月球入面八百比丘尼食嘅係

見到d狗官都有劍橋學位就覺得自己好撚廢

食外神

狗都不如

五倍強化大成功 (笑)

仲要個個都有外國戶籍，再望望自己就自

一生盡是失敗

墮辰子係外神 = 所以今次泳活有鴨比 同卡夫卡貓

feel到俾人食嘅係達貢 然後諗住復活克蘇魯 之後卡特就帶宇宙組入黎阻止

啱
連玩fgo都是非撚一個 乜都冇
人生根本冇意義

依個其實幾有feel

今次好堅
升裝嗰陣10次有超過5次 大成功/極大成功
但升人就

最多人換的禮裝不意外

打錯 我成日將卡夫卡同洛夫克拉夫特兩個人調轉

第三章已經係幾章以殷最能夠有笑料一章了，無計

升人嘅話 lv尾數係9字嘅時候升就好有feel

卡夫卡係咪變形記嗰個
無記錯月球入面Lovecraft=卡特

其實而家要有大學學位唔難
最慘係而家讀大學的人的學位全部都貶哂值
而家垃圾仲拎住個學位響度也文也武

升多一隻角就可以開哂啲強化同幕間,
跟住就要打撚哂啲關拎石

仲差2隻

fgo入面無卡夫卡呢個人添 得Lovecraft
中文譯名好難記同背
卡夫卡同lovecraft(洛夫克拉夫特)一樣又有(卡/克) 又有夫

呢隻係唔係全game最難寶五既一隻

今年16分入到中大engine 第一,二屆最低20

不過出過黎打工就知工程好惡做
比我都唔恨

Wwpp added

OrangeMaru (YD)畫瑪修ntr

玩嗰陣仲諗住會係個希望成為Spartacus嘅少年

牙巴本身就已經係鬼

熟悉嘅設定

二池多數巴係5星

唔奇，呢D舊時代公務員福利黎
而且當年本土人做官特別少，更加比機會佢地去學野

我估阿比

阿比五星sure

希望阿巴係三星
牙叔我矛錢抽

應該4星 不過都一樣 都起碼要一單 咪希望佢二池先up 多一個禮拜籌旗
定希望單純0e

邊有泳裝3星架

閃閃條撚樣

我知有阿比嘅話唔會追c呆bo

比我發下夢得唔得

劍職黑杯沖田加左

唯有搏下年復刻
希望到時未比人抓入集中營

如果紫式部可以係4星仲有得衝浪嘅話就好

希望我牙巴係非攻擊寶具
咁樣一個就夠哂數

有少少難

Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

一早寶5咗 不過真係好講運

cls
一日兩隻

唔扮了

矛錢

日南又唔記得換ac

原來仲未5

拎得劍基本上都.....

個陣抽左一隻之後,抽極都未再見過
之後有次升裝就抽到上寶5

蘭0王

我係每日免費抽上bo5

我成日唔抽

三女神之外果然要加埋好gay友

我又無話一定唔係非攻擊 有幾多隻拎劍嘅又好似蘭陵王咁樣先

唔係

咁大本野無一篇ntr

哭了

純愛power

笑你老母

典算

有冇巴打研究過除咗黑聖杯 邊張藍卡禮裝最有價值升爆100lv

空運寄杯係超級危險

我都唔夠膽收杯

咪笑顏

我買過，包到籃球咁

我以前係升五星凛
五星美遊/萬聖伊莉雅/泳3北齋都幾好用

其實好睇寄比你個間嘢

有D乜都冇
有啲乜柒都包 仲加埋氣袋比你

我都有諗過5星凜
最近見有人推4星張毒蛇
一張攻高啲 一張藍buff高10%
打落唔知邊張大力啲
定係冇突滿黑聖杯都比佢地好 唔肯定

你聽日玩mbon我一定屠你

要互相理解

五星凛啦 乜情況都用得
毒蛇3T就冇 限死週回

睇傷害肯定係冇突滿黑杯都大力d
2個caber已經100藍魔防 你+多30 40傷害都係唔夠寶威個乘數高
睇NP有其他NP獲取率up既禮裝
5星凜介乎2者中間啦。如果np回收冇問題我首選黑杯

我自己用Cicon係妖尼姑

你先放下ntr

牙敗mbon叫咩名 我尋晚有無搞到你

hoshinayuki

你係咪一直用艾斯亞

尋晚00q

有印象俾你中出過

你乜名

法爾西亞

第一場嗰陣
都係靠失敗你carry先贏到

我mbon地底泥

你牛油炮

運杯 寄件人唔撚塞填充物咁撚on9??

亞G 娜多咗對翼 代表咩

諗住轉練無正

我冇main機

想問下大家意見 上網睇啲人話應該趁半體刷錢
又有啲話應該刷種火賣做綠方 種火同錢可以等刷箱？
玩左幾個月都好似冇聽過定可能我miss左
而家我人都升得七七八八 係要準備搞升技
咁應該趁機會刷錢定唔洗理半減刷料就得

受教了

fall guys都加入埋

刷箱要9月同聖誕先有

成日入黎sir場比人踢你問我答

好女仔

可愛得過份

張meme

套av好劣

完場就算 出局了 輸波這一晚也重要
完全累了 三弟嘲笑 多給我一點(錢) 切勿缺少
緣份盡了 也不緊要 記緊這淒慘的深宵
球場內裡 燈光普照 然而共你 再沒破曉
紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興
全隊為冠 花光狠勁 浮華陣勢 作輸波佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城 霓虹熄了 世界漸冷清
丁狗會射 哥狗會完 顯得這故事尾聲 更動聽

01臨完

-4 誠招滿技c呆/cba 留個名

溝女使乜睇拉打

又屈

01前面好睇，中段悶，而家又好睇返

扮未加u從不缺席

下集花仙獸打安杜路

之後超比多同祖頓

伽樓達獸

呢隻進化畫面都冇，收皮啦

柳生宗嚴好撚難打

有幾呀，你成身sup邊可能輸

最尾用左2個令咒
刀刀都強化解除

捱幾turn回好技叉滿NP開齊buff秒啦

未抽到全game最勁狂武藏

下一關天草 我用大公3turn秒撚左佢
反而我覺得你地話難既2.5.1/2/3 都好易

我有狂武藏

終於打完病毒禾系0

輸把握力
仲有開場讓控球 唔知哥狗念咩

練打拜

amamia added

終於BO5，今次150萬就出3隻

抽成二百萬1隻都無

升邊張好

升技先係地獄
應該9月中有得刷箱

基本上刷箱啲肥多到用唔晒 一定係刷錢

錢半減以前一年兩次
而家一年得一次

今次友抽都儲左一堆五星肥

滅下集仲有新腰帶
仲有隻突擊日本狼

仲有200萬要抽

點解要抽晒

升爆哂寶石翁同黑杯，依家都唔知升咩禮裝好

一定係錢，你肯刷箱就一定爆肥，年年都多到賣，錢就由開game都而家都未試過爆

頂你個肺啲1/2技唔滿嘅C呆del極都仲有

有D 10/10/8果D刷埋佢啦

防禦降臨

唔夠陰屍紙

屌 犀牛

想問下阿paul關係咪得綠方?係我就唔打了

係

咁我刷錢了

629,515,915
來點caber frd子小薯比好多人刪左

抽福袋又中隻食英雄證既, 幾時先有刷箱活動刷證

上次金閃祭刷左大量,仲有400幾個

本身上次刷完都有250左右升完兩隻食證既得翻幾十

我直頭係0

有冇牙比寶石翁借

有無fd位？
之前del左你

我如果真係兩隻都升曬310既話真係會清倉,不過有個技無乜用無升到

106232918
4個位

全清幾多綠方？

250

Thx

神隱add咗

加NP技就點都要10㗎喇 其他咪到時有活動再刷

ADD左 hani

你個名係咪綠色 C.C ?

天草拎BB打到佢連寶具都未放到就死左
251難度都無咩
真係難係252

滯台支盜錄完HF3放B站同貼吧
仲要巧威威咁話搞字幕

是真的！

仆街啦

姑媽

唔好加佢

支那快啲爆炸死啦

皮

得香港信用卡點課金?

用an機直接課

轉an

apple定an狗啊

apple
係咪可以日帳換港帳課?

apple一係去網店買日版itunes,一係用jcb

日版同香港版唔同嘢嚟，你估pad咩

邊間網店?

呢到好似多人用igamebuy,不過我自己就轉an機課,所以未用過

我見台仔話可以日版itunes下載,再轉臺版課
係咪得?

得呀 啱啱先課完

1pack幾多hkd?

710,809,479

yes ar

Accepted
之前你加過我不過冇位
阿比rdy

同問,係既話就開翻個ac黎課金

盜錄助長劇透 屌滯台支老母

想問有無人記得2隻4星pu同4星單pu個機率分別係幾多

過幾日再課再戰術呆

會腸又抽

唔抽點中c 呆

轉多幾隻C呆打錢裝得嗎

降神之術

之前一路用你

轉左

你竟然冇留意一樣野

睇到1999
佢似講緊日版PAD轉臺版PAD game內課
得PAD先可以咁因為資料共通
FGO都係要Gift/JCB 定真係可以用非日本Apple ID課到FGO

聽日有無人開台抽

等台主啦

寫撚到明puzzledragon

佢咩事，咁啱想解任搵人follow

好彩抽中c呆都係唔掛出黎，冇30都係掛cba好過

就係唔知你哋講緊FGO定PAD
又話用呢個方法課嚟抽C呆

邊到講？

#547

聽講係上次解special invincible嗰個source

要睇燈神得唔得閒先

一言難盡....同甲級戰犯冇分別

C傻30左了

想G

又forgiener

唔準講

其實都似

佢話佢抽咋喎，無話佢係用個方法抽喎

仲仆街過渣哥

之前唔係話同BB/月有關嘅都大機會mc咩？

殺生丸係CCC入面做既野，MC當之無愧

阿比五星

OK我理解錯
佢話啱啱用個方法課完之後又話抽C呆 好自然會聯想佢係用嗰個方法課FGO
而且一開始問嗰個都冇話係課PAD 咁覺得佢係問緊FGO都合理掛

佢上一個comment可以係fake 我自己就試過pad個方法係唔work 呢到啲巴打講緊用 an機嘅hk acc同信用卡課金

反而我想小巴5星

藍寶連發MC係咪可以取代宇宙凜

C呆 + 泳莫(自充30) + 自己一隻自充20
free禮裝 任刷qp門
唔洗成日搵嚟搵去嘛

用完手足既牙比

究竟當年我點打狂周

你都未知佢np回收同幾多hit

可能今次綠寶呢

就好似cba出完之後既綠卡都難周回

就咁睇佢寶具動畫似有幾hit 但真係要睇np率幾多 但藍卡有幾hit應該都唔會太殘廢

我聽日自己抽，開pool就抽即打EVENT

陳宮全體當單體放

Paul個活動抵唔抵打見都係70體only

係咪係時候喂杯

伽爾納屌打

我想抽pool2多啲，不過睇埋你地實測咗隻殺生院再睇下抽唔抽pool1

都要抽左隻布姐先

失敗卿連個support list都有燈力

陳宮:

唔開台燈神燈唔燈到

香港睇4dx都係咁，對波又凍又硬

咪係
拜仁咪8:2

B站掃得算快？

喊出嚟 上4chan都見到班鬼佬貼盜錄
又上少個網站

btw忘記左原本hf線黑櫻去衛宮家果陣係單拖赴會定帶埋黑傻一齊去？

我剩係想香港快啲上戲院睇感覺應該好好feel

十香sor 9

屌，見到外鄉人旗都跌撚埋

點解

效果好似減半

廢職

難用
之前出過既 foreigner 都廢廢地

Mc職勁咩

雞?

對波勁

打狂咪用

喂

又mc

mc9成水槍

夠淫賤大把人照抽

睇泳裝往績,5星個強度都唔差?

廢職就真係難講啲
泳BB都唔係靠寶具搵食 但妖尼姑似打手多

喂杯

但MC不嬲都唔高攻 本身又無1.1

餵左上80

阿比竟然同職

MC我有用得4星BB

寶2 BB先清到種火

強盜豬

其實點出都要抽各2隻以上

水槍還水槍
抽還抽
兩件事黎

好文明

bo5哥

點解係殺職
B職/ AV職唔得嘅

諗緊

態度正確

狂周 好易3t

跟你學🚬

?

好耐無睇 魔伊打完未

啱啱開始打LAST BOSS

朱利安老豆(祖先)?

YS

打完之後都唔知點收科 帶埋潘同朱利安去伊莉雅個世界?

等田中(普羅米修斯之腕)

伊莉雅同美遊2個聖杯各許一個願應該得啦

屌 我未download跳舞瑪修喎

都講明限55萬位清

FBI is watching you

cls

係咪米青黎

有ON9仔呀

AN機搵QOOAPP嗰類應該有得DL返

我今日有貼link

地圖 指南針 乾糧 水 對講機 聖晶石都準備好
教練我地準備去爬邊座山

呢張圖我係dc fb twitter睇左10幾次

你老婆腦子進水

唔明點解YD要咁畫

唔通佢好唔中意第七章動畫

on9 have face see

我兩部電話都dl晒

an機唔驚？
雖然我音驚唔得所以都唔dl

其實田中身世係咪無講？

D水係邊到入

開過一次已經唔敢再開同馬修跳舞

熱到傻

未
不過都LAST BOSS, 黎緊實會講

爆袋分屍殺

佢之前個本留學生都好好睇

應該都似用來解決件事
除非做四期伏線

不嬲尼哥lives better than other

講到明55萬但係成個星期都唔dl就唔好自爆啦

mamo

聽日個pool幾點開

無事就下晝5點開波, 不過有新活動通常都死ser

我冇dl 因為唔玩音驚

如果跳舞game遲d正式出 要課金抽埋d衫就真係cls
你知啦 跳舞個d衫 其實有幾少布可以有幾少布 有幾淫得幾淫 電子雞game

抽角色 抽衫 抽歌
月錢易呃

一定要抽埋禮裝
仲有主角套衫

想屌爆賢王屎眼

想相認返 有冇巴打好耐之前送左個小號比人

好舊了唔係源君大結局黎咩
同姑姑大戰左3個月 重要係處女 毒撚最滿意既結局啦

巧正

最靚 最大波 三十幾歲但係樣貌凍齡 勁撚仁 但係係處女 實姊(姑姑)
毒撚既最終幻想

作者最撚勁重要將呢個完美結局收埋係單行本到
勁過哥爾·D·羅傑

真係癲

你地差緊d野

呢出野我睇到個病嬌後冇幾耐就冇再追

套野男主最正

link？

有女裝咩

原來最尾重要亂倫生埋b

Caber出左咁多日未升滿一二技都掛出黎
仲要一三技升滿二技8LV DLLM

無野 睇錯

我仲諗緊咁激

點都推隻獅子獸出黎送死

之前down左真結局版
屌你各大漫畫網冇得睇
要自己down

其實都係架啦 3個月同居中出...

真結局真係神作

原來有真結局版

呢種商業做法都幾正路
twitter都有d畫師有d特殊圖收係P站要抖內先有得睇

想睇

獅子獸唔死就唔係digimon啦

cls劇情

所以我鐘意睇ntr有時見到d人太幸福 我接受唔到

果時連載冇畫到姑姑果part成班係度屌鬼,單行補完成班讚神

真係神 原本會睇呢套野既都係毒撚 佢畫到個結局咁完美 同姑姑又咁完美
平時d作者係畫自己想畫既野 所以有時出結局咪收刀片
但呢個作者單行本到畫番讀者想睇既野 真係可稱為終極商業作

每一隻重覆Paul派50膠，抵打

曬時間

直行我覺得ok

咁打囉

有種子拎。仲未30c呆，啱晒

一早310左啦

koed

3隻凜寶都太打意了
啊我死了

平行天堂

其實都唔知佢點收尾 主角跳幾次樓+無晒手手腳腳 cls

個漫畫家有無邊套正正常常完到又好睇
極黑的唔知乜春中晒伏

真係有 你是我的女王
作者重要係冈本伦 X 横枪メンゴ(又係全部漫畫神神化化咁)
兩舊屎加埋無啦啦變香負負得正

學長是對的

學長是對的!

學長根本係神
學年第一美女同學長告白，而學長的拒絕既理由是學校裡的第一美女是源(男)

btw 九唔搭八 就算男主靚過中將 都唔係拒絕靚女既理由除非佢鐘意男主

特登俾錢想抽隻澟/ruler artoria
點知出咗隻大隻仔超人オリオン

多5星好CHUR架

c呆真係好啱用個random再臨功能

抽次福袋姐
電話game都唔會認真玩
個account開ser就有,但係得隻呆毛係100lv

超人オリオン唔係限定黎架咩?

熊仔>>>>>>>>>>>>>>ruler

我睇wiki ranking 見係好野
但係我係嚟抽女的

佢抽19-20福袋呀

放寶具咪有女

希望今日順順利利唔洗延長

我想知你鎮8做咩陣容去打

Del 左 幾個長期沒登入

551,363,488

加左回貼+留名

咪又係咁打
不過玩法改左d

Bk之前唔會用真三一坦
用d弱點屬性bk左先用真三一打

無狐狸係未都打到

01 02寶具個動作麻麻

Added 茅野愛衣推し

信我，FGO有熊仔得天下

想知detail啲
升左邊啲上20改，5屬用邊幾部破break

Yin Added

真係勁仲要寶一就得

GRAND沙煩無弱者

前輩都黎埋

我推之子係同輝夜同一世界觀

打晒啲靈衣未呀
唔好一陣完左又叫救命

一早打晒

我除左miss過一次暗黑伊莉亞0衣 同一隻龍馬(復刻補番） 我開服到依家所有活動係打齊

頭先pad手痕4下抽中木勇者 突然間有今日fgo會仆街ga預感

唔抽唔知時運高
可能係今日神抽嘅前奏呢

唔同作者?

搵敗卿祝福下就得啦

又好 不過得40抽左右 照開台搵下敗卿先

一樣係赤阪
唔同人畫姐

升緊C呆
30抽送石出咗
應該係因為我訂咗figure

仆街，好撚胃痛

pad中撚晒伏

大介寶寶等你班月豬抽泳裝抽到無晒彈藥
先再推合作出黎收割

fate換就得，唔覺得加到啲未新嘢落pool到

黑櫻囉

咪即係換

今晚就開台挑戰燈神

貞子做UTUBER,自己搵錢買新電視

前輩肯食後輩未
隔離就同輩搞掂未

邊隻呆figure?

上左本疊嘅有
社畜&愛, 前髮&老師, 偶象青梅竹馬, 貞子組, 大學生義兄妹
巫女&神主就唔知上左未, 沬係睇到神社內情況嘅神明視點就未嘅
肯定未上嘅就係前後輩, 家教組, 裡垢組

自己電視自己買 好女仔

呢張嘅時點應該係之前愛同前髮周圍搵人訪問嘅omake之前
所以出到黎嘅貞子先可以搾乾條仔

ちなみに貞ちゃんのサイズは全たわわキャラ中最大です

全TAWAWA中最大

N CUP
愛宜家都只係去到K,仲差2格

隻超人係故事真男人黎
實力又有
福袋中到咪好囉

其他GAME唔敢講
但FGO淨係追住啲女黎抽唔要男人嘅8成都係唔睇劇情嘅SKIP黨

sor打晒先等翻譯

我都係，等得翻譯都過撚左pu

香港幾時有fate 最後一集睇呀

唔識字

fsn 15週年同埋呆毛racer

9估聖誕或者出年

教授/熊仔/拿破 真係男人都有衝動餵杯既真男人
利伸教授130

以為仲有2日 差天升天

呢兩隻唔夠吸引，反而想入隻泳黑呆，但好貴

沒話要升幾多改幾多
死士黎 用完即棄

我認為陳宮是成隻game最有資格2130的男人

執粒了

杯係比老婆既 唔係比男人的

大英雄係最應該30嘅角色

我100左狂蘭...

我狂狗2130

留左10隻杯比村正同晴明

有冇手吒比我add 下

做任差兩個

710,809,479

15週年set, ok la, for收藏

求其add你手上加你既垃圾 再當佢condom刪左佢

陳生lv1 1/1/1
絶不使用呢啲玩法

原來有add fd 任

歪咗隻象神出嚟
認命了

是但搵個人follow，之後即刻解左佢再黎多次

貓貓又訓訓下上左我張床

抽唔哂友情
Deadline fighter失敗左
仲有成75萬

終於可以同隻臨時bb講byebye

裡垢組即係邊pair??
家教唔係應該已被食咩

我抽左500萬頂唔順
仲有900萬係身

人性

cls仲有咁多

裡垢係嗰個自拍女

乜家教組係合格之後有再畫過咩？
條女就成日群埋前後輩度

想問下第一次追寶4單幾5單寶2算唔算歐

被食完咪唔駛畫law
我都醒唔起自拍組
但我覺得自拍組應該都啪咗

唔算
仲幾黑仔

咁我起跑線前過你好多 我抽左400萬姐
900萬真係太多 一邊睇野一邊抽先叫好D

正常

唔知點解覺得寶1同2會隔好多抽係必然 下次都係唔撚追

最非試過8劈先寶一 最歐4劈寶五

ging

5點鐘準時去camp

非

估唔到真係要入營

我五單寶一

隔離？

貓貓會看門口

中

5單寶0

八單bo2

10單bo 0

貓貓點算

11單bo1 又試過
7單bo5 又試過
邊有得比

記得平均值係5-7單bo1
過咗條數就係非, 唔過就係歐

5單寶一都歐？

5-7先bo1係點計出黎

0.8%寶一唔係理論值125抽咩

原來大家都係歐洲人

睇咗巴哈依個po, 感覺上同意5-7單
但始終FGO無保底, 每一次抽其實係獨立唔累積
所以先有25單bo 0嘅情況出現過

係身邊有人中定點？

神秘數字而家係30啦

9成都係3-4單

乜左下角有開過ot咩
係度呃ot

佢呢個計緊1%, 任意5星

台煮全圖鑑bo2以上;禾全圖鑑bo1
(計比左既錢)
都係唔夠2pack1隻

課咁耐金 唔出貨多數就一隻五星都唔會有

我小課 印象中課過十次pickup pool (2-5單一次)
得三次係一單出貨 其他2-4單係一隻五星都冇

咁係接近最低值唔係平均值喎，同埋而家已經係11連

點解我理解係 ZMC講緊5點鐘FGO夏活入Camp嘅

應該話課左既錢除返有既5星低過2pack1隻
->計返免費抽應該就3-4pack

唔好尾
大帝 土方 小刑都未2

最黑果次係抽女武神，頭5pack影都冇，最後bo5果時西哥已經bo11

寶7黑呆，寶1瑪大
最後都係森巴聖誕先滿

我第一下係理解佢要入隔離營

隔離營加一

所以你見到其餘3位真係疲態盡現
左下角果隻應該只係無野做僕低訓緊教

出5星差唔多啦 最大既問題係會歪姐

諗起之前追伊莉雅bo5，歪到1001同mofu bo1>bo5埋

燈神4了 PM佢下戰書唔應機

你啱

食屎啦屌你老母

你大獲啦

佢比人中出完，成枱都係

上到口出返黎

仲有成3個鐘

Fall guys緊

死ser is coming

完全估偏曬

除左K島唔見有人講呢個組合
淨返幾個鐘唔估啦,等佢開估算

我已經全裸準備好

阿比應該真係5星,d角色既職就唔知

有冇人一齊mbon

返緊工

哩排掛住玩fall guys都冇點升RANK

我真係唔信伊莉雅又係caster

仆街啦...又pad一抽中木6星魔汰悟 我業障重到含啦今鋪

要搵錢養阿比
佢件泳裝好貴

唔好黃佢字

外（神）父：
我：

聽到四驅車聲

我諗住消下業障....

術呆比VITCH打係半減
即係唔係純正人類

NANI

唔係逢術職都減半咩？

唔係,非人先會減半,半人都只係等倍
C狐 CBA同C酒吞會減半
孔梅係等倍

殺生院我覺得似外星人多 係ruler我裸跑

你唔係燈神,唔好諗住可以用裸跑得到想要嘅結果

宣佈延遲未

Apple準備搞事

c呆是咪要等2.6解話

係
術呆仲要無龍屬
宜家咁樣我估分歧點係比摩根做左王,所以唔需要概念受胎比個龍心呆毛

有得UP啦

好介意靈2到靈3發生咩事

我地抽個隻C呆唔係最後都係做左王

點解做左王就要等2.6開估

我估係梅狗後悔比icon做左王
今次就淨係叫佢做魔術師
結果無圓桌+摩根做王+同妖精王結盟清除左梅

我懷疑2.6會有多個一個呆毛出現

入場係01 陪佢返學變02 最後打魔王變王=03

似會有個妖精女王版Saber face摩根

4層加密啦

ios app store 有得更啦

本身仲諗泳裝有無藍卡衝浪手
但睇依家傳果啲職好似都麻麻地

Ruler的話ok的 不過唔可以太低攻

係wo

14分鐘

ruler唔係就係低攻咩

仲有百五石係手
泳裝如果無廚角唔知搏唔搏騎文西
不過依家有痴撚線陳宮好似都無咩所謂

無得練絆

Ruler本身職業補正沒問題
問題係佢atk永遠出得低

挑燈神機

開台

追 文西好可愛

5分鐘

等食氣流

尼哥

鬥快抽中
不過我返緊工唔開得台

搵人開定PO

扮肚痛

枱面開台

2分鐘

你開

準備左10符

夠寶10

開啊

180mb

都唔係男人 銀時巴唔使準備魔法卡啦

真係mc

院MC
伊弓
布B

殺生院 MC
布姐 狂
魔伊 弓

有無之前張英文leak睇返

專用卡背
紫晒再轉

又中

出事啦 我隻阿比molamola

精神異常特攻